住北角有冇東區tg group可以入下？

如題，小妹呢排發少左夢，休息夠啦！我想係自己社區開始參與番多啲行動！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

要令場運動繼續落去，需要有創意，全世界先會好似追劇咁長期關注

港島公海

我都想問 住北角有冇tg group

唔work..

更新：9月26日，04：00
近期熱門推介
9月27日 聲援新屋嶺手足集會

9月28日 民陣集會
@CivilHumanRightsFront
9月29日 反極權大遊行

10月1日 民陣港島大遊行
@CivilHumanRightsFront
••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••
（A）TG Group List（A）
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••
•••隨時發佈，方便新加入TG手足
•••各群組admin，請勿禁言/ban，我想方便手足，不是為了自己。
•••如有遺漏、死link，敬請告知
•••幾百人以上群組，排名不分先後
•••相關群組admin，可以要求群組從list中移除
•••請將此list廣傳、分享不同平台，促進資訊流通，增加反送中陣營的動員能力
•••open source，歡迎修改再發佈
•••無需擔心黑警、藍屍、五毛加入群組，因為牠們100%已經滲透各大群組。幾百人既群組一定有鬼。
•••嚴禁向任何人士透露個人資料，否則後果極度嚴重。
•••建議使用［太空卡］開TG account，幾十蚊永久使用
•••privacy settings：nobody
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••
［即刻叫親戚朋友裝telegram］
在特殊情況下，連登、高登、Facebook、WhatsApp... 有可能被迫封閉。Telegram 是相對獨立和可靠的通訊工具。
•••••••••••••••••••••••••••••••••••••••••
TG group list

真-香港人頻道
@therealhongkonger
寶寶channel
@canigosomeplacefun
勇武公海群（專治鄉黑警狗）

抗爭討論區
@saveinghkgrp
公海總谷2.0
(公海總谷1.0死亡後的正式延續)
@Parade69
18區聯合群-官方頻道

香港人-限定討論區

油尖旺（18區聯合）

油尖旺（巴打絲打）
@brothersisterhk_yautsimmong
元朗、天水圍、屯門（18區聯合）

天水圍救人channel
@tswsave
元朗人公海

新-屯元元自救民團
(取代舊有屯天元自救民團)
@tgttmyltsw
屯門安全哨兵
@TMSafeArma
大埔（18區聯合）

荃灣、葵青 （18區聯合）

荃灣, 葵青 哨兵認證頻道

深水埗（18區聯合）

沙田（18區聯合）

沙田，馬鞍山，大圍（巴打絲打）

南區（18區聯合）

北區驗證資訊站

黃大仙（18區聯合）

黃大仙公海
@wts810
黃大仙發夢

慈雲山資訊交流

九龍灣之友

將軍澳公海

將軍澳人地區channel

將軍澳緊急救援

港島東

西灣河，筲箕灣
@FREEHKeast
炮台山

筲箕灣

太古區

彩虹街坊